{
  "users": {
    "user_123": {
      "name": "Kevin Chavarria",
      "email": "kevin@email.com"
    }
  },
  "users/user_123/vehicles": {
    "vehicle_001": {
      "brand": "Hyundai",
      "model": "Kona Electric",
      "year": 2022,
      "autonomy_km": 400,
      "connector_type": "CCS"
    },
    "vehicle_002": {
      "brand": "Nissan",
      "model": "Leaf",
      "year": 2020,
      "autonomy_km": 270,
      "connector_type": "Type2"
    }
  },
  "stations": {
    "station_001": {
      "name": "Carga PZ Centro",
      "location": {
        "_latitude": 9.345,
        "_longitude": -83.675
      },
      "available": true,
      "connectors": [
        "Type2",
        "CCS"
      ],
      "power_kw": 22,
      "price_per_kwh": 150,
      "brand": "EVGo",
      "schedule": {
        "open": "06:00",
        "close": "22:00"
      },
      "ratings": {
        "average": 4.7,
        "count": 10
      },
      "lastUpdated": "2025-05-05T01:40:21.862111Z"
    }
  },
  "routes": {
    "route_001": {
      "userId": "user_123",
      "origin": {
        "_latitude": 9.315,
        "_longitude": -83.703
      },
      "destination": {
        "_latitude": 9.859,
        "_longitude": -83.921
      },
      "vehicleRangeKm": 300,
      "preferredChargerTypes": [
        "CCS"
      ],
      "preferredBrands": [
        "EVGo"
      ],
      "stops": [
        "station_001"
      ],
      "createdAt": "2025-05-05T01:40:21.862120Z"
    }
  },
  "community_posts": {
    "post_001": {
      "userId": "user_123",
      "content": "\u00bfAlguien ha probado la estaci\u00f3n de San Isidro?",
      "timestamp": "2025-05-05T01:40:21.862122Z",
      "stationId": "station_001",
      "groupId": "group_001"
    }
  },
  "community_posts/post_001/comments": {
    "comment_001": {
      "userId": "user_456",
      "text": "S\u00ed, funciona excelente.",
      "timestamp": "2025-05-05T01:40:21.862124Z"
    }
  },
  "groups": {
    "group_001": {
      "name": "Conductores PZ",
      "description": "Grupo para compartir info de estaciones en P\u00e9rez Zeled\u00f3n",
      "region": "P\u00e9rez Zeled\u00f3n",
      "members": [
        "user_123",
        "user_456"
      ]
    }
  },
  "station_reviews": {
    "review_001": {
      "stationId": "station_001",
      "userId": "user_123",
      "rating": 5,
      "comment": "Muy buena estaci\u00f3n, r\u00e1pida y segura.",
      "timestamp": "2025-05-05T01:40:21.862127Z"
    }
  },
  "alerts": {
    "alert_001": {
      "userId": "user_123",
      "type": "new_station",
      "title": "Nueva estaci\u00f3n disponible",
      "message": "Se agreg\u00f3 una nueva estaci\u00f3n en Dominical",
      "read": false,
      "timestamp": "2025-05-05T01:40:21.862129Z"
    }
  },
  "users/user_123/calculations": {
    "calc_001": {
      "distanceKm": 120,
      "electricityCost": 1600,
      "gasCost": 4800,
      "co2SavedKg": 12.4,
      "date": "2025-05-05T01:40:21.862131Z"
    }
  }
}